根據古蘭經，原來一千四百年以來大部分回教徒都將會永居地獄

古蘭經4:93

But whoever kills a believer intentionally - his recompense is Hell, wherein he will abide eternally, and Allah has become angry with him and has cursed him and has prepared for him a great punishment.